
export default [
    {
        id: 1,
        question: "La penna ... sul tavolo.",
        options: ["ha", "è", "hai", "c’è"],
        answer: "è",
        // category: 2
    },
    {
        id: 2,
        question: "Tu ... il fratello di Sara?",
        options: ["conoscere", "conosce", "conosci", "conoscete"],
        answer: "conosci",
        // category: 3
    },
    {
        id: 3,
        question: "Buongiorno, vorrei ... panino, per favore.",
        options: ["un", "uno", "una", "un’"],
        answer: "un",
        // category: 1
    },
    {
        id: 4,
        question: "Questi sono i ... .",
        options: ["mie libri", "mei libri", "miei libri", "mi libri"],
        answer: "miei libri",
        // category: 3
    },
    {
        id: 5,
        question: "... parti?",
        options: ["Quanto", "Che cosa", "Quale", "Quando"],
        answer: "Quando",
        // category: 4
    },
    {
        id: 6,
        question: "Giulia e suo marito ... stare a casa la sera.",
        options: ["preferisco", "preferiscono", "preferisce", "preferiscano"],
        answer: "preferiscono",
        // category: 2
    },
    {
        id: 7,
        question: "Francesco è ... Napoli.",
        options: ["di", "da", "in", "nella"],
        answer: "di",
        // category: 1
    },
    {
        id: 8,
        question: "... ha visto le chiavi?",
        options: ["Qualсuno", "Niente", "Qualche", "Alcuno"],
        answer: "Qualсuno",
        // category: 1
    },
    {
        id: 9,
        question: "I fiori erano cosi belli che Maria li ... tutti.",
        options: ["ha preso", "ho presi", "ha presi", "preso"],
        answer: "ha presi",
        // category: 3
    },
    {
        id: 10,
        question: "Da bambino ... moltissimo.",
        options: ["ho giocato", "giocavo", "giocato", "giocavamo"],
        answer: "giocavo",
        // category: 2
    },
    {
        id: 11,
        question: "Antonio ti ha portato le arance? Sì, ... ha portate ieri.",
        options: ["me gli", "me li", "me le", "ti li"],
        answer: "me le",
        // category: 3
    },
    {
        id: 12,
        question: "Questo è il professore ... ti ho parlato.",
        options: ["cui", "di cui", "a cui", "chi"],
        answer: "di cui",
        // category: 2
    }
];